[Redbull 送你一對翼] RB萊比錫忽然球迷吹水區 (2)

今晚

身為巴黎死忠兼開po元老
我真係要講句：屌你老母金錢足球萊比石

牙路又做老pat pat

認真問，明明米蘭果邊都話唔請Rangnick，點解佢都選擇唔教大RB？

佢本身都唔係教緊波，佢本身幫red bull 管三隊波同主力捧巴西隊紅牛，而且德國有拿高士文，奧地利有美國佬，佢想教都冇位比佢教

咁點解無米蘭主帥就唔撈我地RB?

佢好似本身就辭左rb份工先去傾

🗣️ #Scholz:

"Ralf #Rangnick played a large part in this. We are in touch and will discuss with Ralf how we can give him a proper goodbye when the time is right. Naturally, we would like to be able to do so together with our fans."

🔴⚪ #MissaoFinal

幾時先可以斷到拜仁壟斷 睇好左佢地幾年

點解出Poulsen都唔出schick

隊長

Konate

多謝鏝狗

烏帕美簡奴應該留多一季
睇下可否幫手真正衝擊一下拜仁

Julian

here we go

樓主仲推緊

真球迷

簽咗個土超神射手

希望唔水

4:0

榜首

真係靠一個人推 點睇今年前場組合 上場箭頭都唔放

forsberg 後上效果好過黃喜燦

近排on fire
而家索性連中鋒都唔用
前場放尼根古

佢打到中鋒嘅，最後都應該當佢werner咁用黎拉散條防線，再比保臣入波

上年好似冇試過
其實點解唔買斷舒克
又可以二傳又頂到波
好洗好用

RB Leipzig are in advanced talks to sign Justin Kluivert from AS Roma on loan. Agreement close to be reached for the Dutch winger. #ASRoma #RBLeipzig @SkySport

拿高士文唔想買斷佢

Justin Kluivert to RB Leipzig on loan [€1,5m] with buy option from AS Roma, deal to be completed soon. Also Hertha Berlin were trying to sign him.

Medicals tomorrow with RB Leipzig when all details will be sorted, after Thomas Lemar deal collapsed because of his wages. 🔴

佢哋買返奧地利聯賽嗰隊波嗰啲咪得

其實差唔多半隊都係rb 系過黎

今季咪攞左黃喜燦

其實RB系仲有邊個潛力股會轉去Leipzig

古華特有無佢老豆咁勁

可能羅馬唔識用姐

Daka adeyemi

其實Klostermann同Halstenberg勁唔勁

打三中堅幾勁但Klostermann打中堅就浪費左佢d進攻力

仲以為拿高士文會當黃喜燦係雲拿咁用，點知係唔用

高路斯達文打右閘好啲

依家打靠左三中堅係打中堅勁d，德國隊打右閘差左d

好似mukele 進攻勁小小

Mukiele當wb咁用就勁

今年前場少左個得分重心

拿高士文個form唔需要咩重心，d前鋒組合任砌都ok，Forsberg/尼高古打假9都幾好

中堅唔用konate?傷左？

非rb 球迷，但想問問調黃喜燦過黎係咪想代Timo打左側鋒

係，仲未知幾時出到

睇依幾場就唔似係，同埋上季werner打雙箭果兩個多過側鋒

I see 呢季連Poulsen都唔係必然正選

保臣上季已經唔係

我以為Schick 唔買斷加Timo又走，佢坐硬正選

拿高士文上季都係唔會打死同一套前鋒組合嘅，比較估唔到係去到依家黃喜燦同sorloth都未有正選

上季Forsberg好似沉沉地，而家打假9效果好所以keep住用

都要睇之後用唔用黃喜燦同sorloth，用佢地應該連cam佢都冇得踢

但打532嘅話Forsberg可以打3其中一個嘅

打532/352 會揀olmo 尼高古打cam先

Konate back

想問下 古華特呢幾場踢成點？

冇咩表現

😅😅😅

幫你推下啦

比垃圾曼大炒完，連glory hunter都走

紅牛都有glory Hunter
紅牛金主未來會唔會買下星
安祖連奴救世plan出到去唔多work

7號個史比沙咩事派兩球膠
上年復賽幾場歐聯明明幾勁
直頭係中場大腦咁滯

紅牛第一嘛
唔會啦，個方向都係玩新星

傷好冇幾耐

其實作為紅牛旗艦隊應該買下人

德甲都係得拜仁會買星咋嘛

而家牛牛常規正選係點
konate出返嚟告士達文又入左去坐

拿高士文成日試唔同人唔洗驚冇得出嘅，告士達文打翼衛可能好d

冇睇精華
尋日後段做乜會倒水咁輸

復出果班冇態

多仔而家都買啦
就算利華都買下人

多仔果d我又唔覺買番黎果d係星嘅，如果講haaland其實果陣紅牛都有傾，只係拉奧拿開高價

Brandt hazard算算地
Brandt曉飛果季係利華

Brandt hazard果級有olmo schick果d嘅，唔係紅牛冇錢應該留到schick

Schick 打唔起係羅馬
Olmo同挪威高佬始終唔係踢主流league

brandt hazard話曬都係歐洲一流國家隊國腳
都差幾遠

其實養到werner sabitzer upamacano都唔差啦，你講果d德甲佬都要同拜仁 多仔搶，之前蘭歷克話想要夏維斯都爭唔到，咁不如去法甲 比利時果堆執新仔養仲好

咁紅牛都養到werner upamecano依d上國家隊

今晚打慕遜加柏

2；1

Hee-chan Hwang has tested positive for Covid-19. He will be quarantining at home away from the RB Leipzig training centre, and will continue to be tested regularly.

紅牛黎緊會唔會升薩爾斯堡件匈牙利仔上一隊萊比錫踢

有英超會爭，未知

Red bull 派ps5 比球員

原來跌咗落第四

傷左好多人嘛

今晚打拜狗

2:2

科斯堡真係幾勁

今晚爭氣啲

出線

多謝幫手焦土

恭喜晒，祝貴隊波運昌隆。

Here we go

Szoboszlai is close to join RB Leipzig, confirmed! Three clubs contacted Salzburg to sign him - Arsenal and AC Milan included. Leipzig are leading the race and trying to complete the agreement on next week.

Final decision + announcement before Christmas, as per @Sky_MaxB. 🔴🇭🇺

RB Leipzig want to pay €25m release clause before Christmas to sign Szoboszlai.

Dominik will focus on league match this weekend then he’ll announce the decision - Leipzig are expected to win the race over Arsenal and AC Milan.

咁樣和

個下後上半空龍飛機真係笑出聲
點睇今次簽約
感覺中前場好多人
係前鋒唔夠人 蘇保夫水貨 保臣做下後備還好 指望佢入波就食屎 隔離舒克幾勁

蘇保斯禮幾好j，但好心買個前鋒啦
梳洛夫真係垃圾黎，弱化版基佬
舒希克冇錢先買唔斷，同埋之前佢係利華都唔係好順

高大得黎又唔頂得

斬十幾球比佢 好似咁耐入得一球
有冇傳會簽薩爾斯堡 德國u21個中鋒黎救亡
中前場真係好似太多人
本身已經有forseburg sabitzer nkunku olmo

計少左黃喜燦

冇傳，可能等到賣梳洛夫先

佢中完武肺recover 緊

留名 隊波幾好睇